[醫護就是勇武] 現在勇武退下來了 和理非可以接力嗎?

半年反送中
成日想勇武退場等和理非接力
終於勇武拉咗一大堆 打殘一堆 被消失又一堆 清算未齊停過
逼於無奈轉晒地下 只能處於半退場狀態
他們的犧牲換來
法案正式撤回
區議會大勝
人權法通過
但其餘訴求仍然未見其踪

依加個天整個肺炎畀支那
雖然燒埋香港人
但講咗半年嘅罷工總算踏出咗第一步
大人肯罷工 細路唔洗衝

到依加罷工
醫護就係當時嘅勇武 就如612金鍾 71衝入立法 一直走在最前嘅嗰班人
依加醫護決定復工(退場)
要爭取嘅全面封關只係階段性勝利 尤如半年黎嘅反送中
但醫護的確開咗個頭 示範畀大家睇咩叫罷工
然而疫情日益嚴重 醫護復工的決定我是尊重的
而我亦相信 罷工醫護由其是幾位主席必定如勇武一樣將會遭到邪惡政權的清算

呢個時候
其他工會(和理非) 係唔係有責任出黎接力
出黎話畀醫護手足聽一星期嘅努力沒有白費呢?

光復香港 時代革命
唔係一句口號
而係香港人以行動去實踐 再達成嘅目標

現在迷霧里最遠處吹來了號角聲
你願意來齊集這里 來全力抗對
來接力繼續去光復香港嗎?
好 我同其他工會接力 醫護手足辛苦了
不了 醫護on9咁都復工 冇得畀我Freeride

唔好再Freeride
唔想再被condom了
香港人 一次咁多
團結 一齊罷好唔好?

首咩當其衝
你老母係唇亡齒寒阿
大家一條船架

唔係隔離
唔係咁多豁免
全面封關啊

醫護就係當時612嘅勇武
多謝醫護
多謝勇武

到我哋接力了

推

感謝醫護，9成封關，14日檢疫！

絕對係有成果
食住上阿

屌你個名

up

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於輸
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

好

加入工會

非常好嘅第一步

不封關不上班

2月10大三罷

其他工會肯組織罷工未？齊上齊落啊

接力
港鐵有 但規模有待壯大
巴士司機都有
其他海關入境嗰啲懷疑已被滲透收編

比喻
呢度嘅"勇武"係解先驅者

啱啊
雖然我都做唔到d 咩了

pish

泛民議員係邊呀

612

一個醫護都做唔到啲咩
但至少佢哋有7000人
多你一個好多

沒有普選 唯有獨立

十點鳩叫回歸
2月15開始提醒大家勤洗手
康復香港 時代抗疫

pushhh
p cannot push

推薦